［Gym 撚］ 有冇Gym 撚嚟到第三日封場已覺得自己啲肉流失哂？

屌 明知心理作用 但係仍住覺得自己身型已走哂樣

垃圾政府搞唔掂就拎Gym 房吉屎忽 祝狗官家家爆屎忽

加油ching
Homegym住先啦
我用彈力繩同可調式啞鈴可捱住先

彈力繩我試過，但成日都做得好唔到胃，驚為咗條繩改咗啲動作，到時開返場就仆哂街

可調式幾好，有冇邊款推介？

home gym 冇bar bell 玩真係差咁啲

屌 gym room做同屋企做真係唔同啲

彈力繩我覺得好好feel
同cable好似
可調式香港好多都係同淘寶貨源
我嗰個Carousell買 不過原來個賣家都係大陸買
灰撚咗

Home gym 得返3成功力

同埋屋企好難練背 因為最重要既引體上升冇得做

落公園玩street workout

用resistance 同平時gym差唔多
有2個15kg 啞鈴
Dips架 都OK嘅 頂到一排
引體偷雞去馬騮架做幾set
唯獨無得做大重量 練唔到deadlife squat

每分每秒都流失緊